宜家最恐怖係美股仲未大跌

美股都開始跌先係真正仆街既時候

香港樓市跌嗰陣仲痛苦呀

唔會跌啦。牛三緊

之前日本點死？

史上最長嘅牛三係幾多個月？

要呢個牛三完左先知